召集所有唔戴罩嘅面孔

輕輕一pish

屌你老母仲撘黨鐵

「警世」請慎防行動撚！

可能人哋出咗門口先唔記得要戴呢

影元氣好過la